［多圖］［暗黑料理］無骨仿蟹柳雞翼

完sem太得閒無野做所以煮下野食啦

材料有:
雞翼
仿蟹柳
黑椒粉
鹽

首先將雞翼去骨

先斬開雞翼頭

再用刀切分開兩條骨

之後就加鹽同黑椒粉醃一晚

第二朝就可以加蟹柳入去啦!

隊條蟹柳入去嗰時好似灌腸咁
之後就可以炸啦

雞翼面同底各炸5分鐘

再每條邊炸2.5分鐘

完成！

好撚正呀！屌

好唔好食

好想食

好味呀，點沙律醬可能更加好食

巴打試過灌人腸？

好撚餓

好想食啊！ 好肚餓

睇戲睇過姐

食落喉嚨舒唔舒服？

Gv?

又幾正

睇落分開食仲好味

炸？

好舒服 唔會太乾

半煎炸

好似好好食

好正咁

擺腸仔好食啲定蟹柳好食啲

用腸仔既話會太咸，因為雞肉半身都咸，所以用蟹柳就令到唔會太咸

見到蟹柳拮左入雞翼個張圖大笑左出黎
但製成品好似又幾好食

留名

朗尼咁好波，邊到仆街呀

幽默大師有無過黎連登

屋企人塞開金菇

開頭睇你D圖係心入面已經屌曬鬼 狗糧咁款
但最後出黎又好似幾正

下次試下釀埋蔬菜落去
蘿蔔甘旬嗰類

肚仔餓

我覺得用金菇蘿白呢d夾中間比較有咬口
利申以前整過
不過係焗蜜糖雞翼夾蘿白金菇

中一he堂學過 灌蔬菜

睇完好肚餓好想食

搵日試下先

以前家政堂整過係釀蘋果同蘿蔔 再拎去焗
爽口又酸酸甜甜 超正

以前pizza hut有芝士釀雞翼
而家無左

雞翼點去骨？
求詳細教學

有既話可能裏面已經唔係蟹柳而係香橙

用橙皮塞入去會唔會好d

用橙皮
要有貼紙吊味

認真一問 係咪冇人食雞翼嗰個軟骨

好似好on9但好好食咁

好撚熱氣

好似幾正

Goodar